公司醫療保險唔想加老婆淨係加仔仔

咁多位你好我個公司有包家屬嘅醫療保
不過鑒於我老婆有佢自己公司包醫療
所以我淨係想睇我個邊加自己仔仔唔加老婆
有冇機會做得到？

Yes

其實點解要喺呢度問?

問保險公司唔得嗎?